List commonQuestions = [
  {
    "id": 1,
    "question": "ماهو الشيء الدي ليس بانسان ولا حيوان",
    "answer": ['ط', 'ا', 'ئ', 'ر'],
    "possibleLetters": "ا, ط, ت, ف, م, س, د ,ر ,ئ, خ, ب ,ع",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "بنت خال بنت اخت ابوك فمن هي",
    "answer": ['ا', 'ن', 'ا'],
    "possibleLetters": "ا, ي, ت, ف, م, ن, ص ,ر ,ل, خ, ب ,ع",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "جد جدك عدده كام ف اسمك",
    "answer": ['خ', 'ا', 'م', 'س'],
    "possibleLetters": "ا, س, ت, ف, م, س, د ,ر ,ل, خ, ب ,ع",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "شيء موجود في السماء إذا أضفت إليه حرفا أصبح في الأرض",
    "answer": ['ن', 'ج', 'م'],
    "possibleLetters": "ا, س, ق, ن, م, س, د ,ر ,ل, ش, ب ,ج",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ما هو الشيء الذي يوصلك من بيتك إلى عملك دون أن يتحرك",
    "answer": ['ط', 'ر', 'ي', 'ق'],
    "possibleLetters": "ا, ط, ق, ن, م, ل, د ,ر ,ل, ه, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ما هو الشيء الذي ترميه كلما احتجت إليه",
    "answer": ['ش', 'ب', 'ك', 'ة', 'ص', 'ي', 'د'],
    "possibleLetters": "ك, ص, ق, ن, م, ش, د ,ر ,ل, ة, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "يسير بلا رجلين و لا يدخل إلا بالأذنين ما هو",
    "answer": ['ص', 'و', 'ت'],
    "possibleLetters": "ا, ص, ت, ن, م, ص, د ,ر ,ل, و, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "من هو الانسان الذي قتل ربع سكان العالم",
    "answer": ['ق', 'ا', 'ب', 'ي', 'ل'],
    "possibleLetters": "ا, ص, ت, ن, م, ق, د ,ر ,ل, و, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ما هو الشي الذي يكتب و لا يقرا",
    "answer": ['ق', 'ل', 'م'],
    "possibleLetters": "ا, ص, ت, ن, م, ق, د ,ر ,ل, و, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "من هو الحيوان الذي يحك إذنه بأنفه",
    "answer": ['ف', 'ي', 'ل'],
    "possibleLetters": "ف, ك, ث, ن, م, ق, ع ,ر ,ل, و, ب ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "تاجر من التجار إذا اقتلعنا عينه طار. فمن هو",
    "answer": ['ع', 'ط', 'ا', 'ر'],
    "possibleLetters": "ا, ط, ق, ن, م, ل, د ,ر ,ز, ه, ع ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "ما هو الشي الذي كلما كثر لدينا غلا و كلما قل رخص",
    "answer": ['ع', 'ق', 'ل'],
    "possibleLetters": "ا, ط, ق, ن, م, ل, د ,ر ,ك, ه, ع ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "ما هي التي تأكل و لا تشبع",
    "answer": ['ن', 'ا', 'ر'],
    "possibleLetters": "ا, ط, ق, ن, م, ل, د ,ر ,ل, ة, ع ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "ما هو الشي الذي كلما أخذت منه يكبر",
    "answer": ['ح', 'ف', 'ر', 'ة'],
    "possibleLetters": "ا, ح, ق, ن, م, ل, ف ,ر ,ر, ة, ع ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "ما هو الشي الذي يوجد في وسط باريس",
    "answer": ['ر', 'ا', 'ء'],
    "possibleLetters": "ا, ح, ق, ن, م, ل, ف ,ص ,ر, ة, ء ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "ما هو البيت الذي ليس فيه أبواب و لا نوافذ",
    "answer": ['ب', 'ي', 'ت', 'ش', 'ع', 'ر'],
    "possibleLetters": "ش, ح, ق, ن, م, ل, ف ,ع ,ر, ة, ء ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "ما هو الشي الذي له أربع أرجل و لا يستطيع المشي",
    "answer": ['ك', 'ر', 'س', 'ي'],
    "possibleLetters": "س, ك, ق, ن, م, ل, ف ,ع ,ر, ة, ء ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "أين يقع البحر الذي لا يوجد به ماء",
    "answer": ['خ', 'ر', 'ي', 'ط', 'ة'],
    "possibleLetters": "س, ك, ص, ن, م, ط, ف ,ع ,ر, ة, خ ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "ماهو الشي الذي ينبض بلا قلب",
    "answer": ['س', 'ا', 'ع', 'ة'],
    "possibleLetters": "س, ا, ص, ن, م, ط, ف ,ع ,ر, ة, خ ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "أكلت فلفل فتفلفل فمي .. كم فاء في ذلك",
    "answer": ['ص', 'ف', 'ر'],
    "possibleLetters": "و, ا, ص, س, م, ط, ف ,ع ,ر, ة, د ,ت",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "أخت خالك و ليست خالتك من تكون",
    "answer": ['ا', 'م', 'ي'],
    "possibleLetters": "و, ا, ع, س, م, ط, ف ,ع ,ر, ة, د ,ي",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
];

List quranQuestions = [
  {
    "id": 1,
    "question": "ما هي أعظم آية في القرآن",
    "answer": ['ك', 'ر', 'س', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ك, ت, ف, م, س, ل ,ر ,ي, خ, ب ,ع",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ما هي السورة التي تسمى قلب القرآن",
    "answer": ['ر', 'ح', 'م', 'ن'],
    "possibleLetters": "ا, ك, ي, ف, م, س, ل ,ر ,ي, ح, ه ,ن",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "كم هي عدد آيات القرآن الكريم",
    "answer": ['6', '2', '3', '6'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "ما هي السورة التي لا تبدأ بالبسملة",
    "answer": ['ت', 'و', 'ب', 'ة'],
    "possibleLetters": "ب, ت, ح, ف, م, و, ل ,ر ,ي, ق, ة ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "سورة من القرآن ذكرت فيها البسملة مرتين ما هي",
    "answer": ['ن', 'م', 'ل'],
    "possibleLetters": "ا, ن, ح, ف, م, ص, ل ,ر ,ي, ق, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ما هي السورة من القرآن التي تشفع لقارئها يوم القيامة",
    "answer": ['م', 'ل', 'ك'],
    "possibleLetters": "ا, ن, ح, ف, م, ص, ل ,ر ,ي, ق, ه ,ك",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "ما هي السورة التي تعدل ثلث القرآن",
    "answer": ['ا', 'خ', 'ل', 'ا', 'ص'],
    "possibleLetters": "ا, ن, خ, ف, م, ص, ل ,ر ,ي, ق, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "ما هو عدد الكلمات في القران",
    "answer": ['7', '7', '8', '4', '5'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ما هو عدد السور المكية في القرآن الكريم",
    "answer": ['1', '1', '4'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
];
List mathQuestions = [
  {
    "id": 1,
    "question":
        "ما هو العدد الذي يقبل القسمة على كل من: 2، 3، 4، 5، 6 وفي كل مرة يكون الباقي واحد",
    "answer": ['6', '1'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "أذكر خمسة أرقام متتالية من الشهر مجموعها 100",
    "answer": ['18', '19', '20', '21', '22'],
    "possibleLetters": "18, 12, 14, 20, 19, 18, 17 ,21 ,15, 24, 23 ,22",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question":
        "في أحد الدوريات اجتمع ثمانية من الأشخاص، وعند انتهاء الجلسة تصافح الجميع، وكل واحد منهم صافح الآخرين جميعهم. كم مرة حدثت المصافحة باليدين بينهم",
    "answer": ['2', '8'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "إذا كان سعيد على يمين سمير، وجابر على يمين سعيد، فمن في الوسط",
    "answer": ['س', 'ع', 'ي', 'د'],
    "possibleLetters": "د, ج, ع, ف, م, ص, ا ,ر ,ي, ق, ب ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ما العدد الذي إذا ضربته بنفسه وأضفت إليه خمسة أصبح 30",
    "answer": ['5'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ما العددان اللذان حاصل ضربهما ببعضهما 16 ومجموعهما 17",
    "answer": ['1', '16'],
    "possibleLetters": "1, 12, 4, 2, 9, 8, 7 ,16 ,5, 14, 3 ,12",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "ما هي الأشياء التي تكبر بالضرب",
    "answer": ['ا', 'ع', 'د', 'ا', 'د'],
    "possibleLetters": "ا, ج, ع, ف, م, د, ن ,ر ,ي, ق, ب ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "ما هي الأشياء التي تكبر بالضرب",
    "answer": ['ا', 'ع', 'د', 'ا', 'د'],
    "possibleLetters": "ا, ج, ع, ف, م, د, ن ,ر ,ي, ق, ب ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
];

List scienceQuestions = [
  {
    "id": 1,
    "question": "أين توجد حاسة الشم لدى الثعبان",
    "answer": ['ل', 'س', 'ا', 'ن', 'ه'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ع, ف, م, د, ن ,ر ,ي, ق, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "كم قلب يمتلك الأخطبوط",
    "answer": ['3'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "ما الحيوان الذي ينام وإحدى عينيه مفتوحة",
    "answer": ['ذ', 'ئ', 'ب'],
    "possibleLetters": "ذ, ل, ع, ف, م, ك, ن ,ث ,ئ, ق, ه ,ب",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "كم عدد عيون النحلة",
    "answer": ['5'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "كم عدد فقرات عنق الزرافة",
    "answer": ['7'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "ما هو الحيوان الذي يموت إذا فتح فمه إكثر من دقيقة",
    "answer": ['ض', 'ف', 'د', 'ع'],
    "possibleLetters": "ذ, ل, ع, ف, م, ك, ن ,ث ,د, ق, ه ,ض",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "ما هو الحيوان الذي يموت إذا فتح فمه إكثر من دقيقة",
    "answer": ['ض', 'ف', 'د', 'ع'],
    "possibleLetters": "ذ, ل, ع, ف, م, ك, ن ,ث ,د, ق, ه ,ض",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "كم لتراً من الدم يحتويه جسم الإنسان",
    "answer": ['6'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ما نتيجة خلط النحاس مع القصدير",
    "answer": ['ب', 'ر', 'و', 'ن', 'ز'],
    "possibleLetters": "ر, ل, ع, ب, م, ز, ن ,و ,د, ق, ه ,ض",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "كم عدد عضلات جسم الإنسان",
    "answer": ['6', 'ر2', '0'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "ما الكائن الحي الوحيد الذي يستطيع النوم على ظهره ",
    "answer": ['ا', 'ن', 'س', 'ا', 'ن'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ع, ب, م, ز, ن ,و ,د, ق, ه ,س",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "ما الاسم الإنجليزي لعلم الأحياء",
    "answer": ['ب', 'ي', 'و', 'ل', 'ج', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ع, ب, م, ز, ن ,و ,د, ي, ه ,ج",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "ما المرض الذي كان يسمى عند العرب الإفرنجي",
    "answer": ['ز', 'ه', 'ر', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ر, ب, م, ز, ن ,و ,د, ي, ه ,ج",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "ما أطول الحيوانات عمراً",
    "answer": ['س', 'ل', 'ح', 'ف', 'ا', 'ة'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ر, ح, م, ز, ن ,و ,ف, ي, ة ,س",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "ما المعدن السائلً",
    "answer": ['ز', 'ئ', 'ب', 'ق'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ر, ح, م, ز, ب ,و ,ق, ئ, ة ,س",
    "level": 2,
    "score": 10,
  },
];

List tgQuesstions = [
  {
    "id": 1,
    "question": "ماهي عاصمة إثيوبيا",
    "answer": ['ا', 'د', 'ي', 'س', 'ا', 'ب', 'ا', 'ب', 'ا'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ع, ب, م, ك, ن ,ث ,د, ق, ي ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ماهي أكبر عاصمة في العالم",
    "answer": ['ه', 'ض', 'ب', 'ة', 'ا', 'ل', 'ا', 'ب', 'ن'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ة, ب, م, ك, ن ,ث ,د, ق, ه ,ض",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "ماهو أعلى جبل في العالم",
    "answer": ['ا', 'ي', 'ف', 'ر', 'س', 'ت'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ف, ب, م, ك, ر ,ت ,د, ي, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "ما هي الهضبة الأكبر في العالم",
    "answer": ['ت', 'ب', 'ت'],
    "possibleLetters": "ا, ل, ف, ب, م, ك, ر ,ت ,د, ي, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "ماهي القارة الأكبر في العالم في مساحتها",
    "answer": ['ا', 'س', 'ي', 'ا'],
    "possibleLetters": "ا, و, ف, ب, م, ك, ر ,ق ,د, ي, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ماهي أكبر البحيرات في العالم",
    "answer": ['ق', 'ز', 'و', 'ي', 'ن'],
    "possibleLetters": "ا, و, ف, ن, م, ك, ز ,ق ,د, ي, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ما يكون أعلى شلال في العالمم",
    "answer": ['ا', 'ن', 'ج', 'ل'],
    "possibleLetters": "ا, و, ل, ن, م, ك, ز ,ق ,د, ي, ه ,ج",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "في أي سنة انتحر هتلر",
    "answer": ['1', '9', '4', '5'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "في أي مدينة وجدت إحدى عجائب العالم القديم",
    "answer": ['ب', 'ا', 'ب', 'ل'],
    "possibleLetters": "ا, و, ل, ن, م, ك, ز ,ق ,د, ب, ه ,ج",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "كم عدد أيام الأسبوع في العصور الرومانية القديمة ",
    "answer": ['8'],
    "possibleLetters": "1, 2, 4, 0, 9, 8, 7 ,6 ,5, 4, 3 ,2",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question":
        "في أي مدينة ليبية هوجم المجمع الدبلوماسي الأمريكي في سبتمبر 2012",
    "answer": ['ب', 'ن', 'غ', 'ا', 'ز', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, و, ل, ن, م, غ, ز ,ق ,د, ب, ه ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "أين أقيمت أول دورة ألعاب أولمبية حديثة ",
    "answer": ['ا', 'ث', 'ي', 'ن', 'ا'],
    "possibleLetters": "ا, و, ل, ن, م, غ, ز ,ث ,د, ب, ه ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
];

List artQuestions = [
  {
    "id": 1,
    "question": "من هم أشهر أخوين في صناعة الافلام ",
    "answer": ['ل', 'و', 'م', 'ي', 'ي', 'ر'],
    "possibleLetters": "ا, ر, ل, ن, م, غ, و ,ث ,د, ب, ه ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "ما هي أقدم مسرحية في العالم ",
    "answer": ['ا', 'ن', 'ت', 'ص', 'ا', 'ر', 'ح', 'و', 'ر', 'س'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,ت ,ش, ص, ه ,س",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "من مؤلف رواية البؤساء",
    "answer": ['ف', 'ك', 'ت', 'و', 'ر', 'ه', 'و', 'غ', 'و'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, غ, و ,ت ,ش, ك, ه ,ف",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 4,
    "question":
        " من قائل “كلنا فاسدون. كلنا فاسدون. لا أستثني أحدًا. حتى بالصمت العاجز الموافق قليل الحيلة ”",
    "answer": ['ا', 'ح', 'م', 'د', 'ز', 'ك', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ز, د, ن, م, ح, و ,ت ,ش, ك, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 5,
    "question": " من هي بطلة فيلم “من 30 سنة",
    "answer": ['م', 'ن', 'ي', 'ز', 'ك', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ز, د, ن, م, ح, و ,ن ,ش, ك, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "من هو مخرج فيلم الفيل الأزرق",
    "answer": ['م', 'ر', 'و', 'ا', 'ن', 'ح', 'ا', 'م', 'د'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,ن ,ح, ك, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "من هو مخرج مسلسل “عايزة اتجوز“",
    "answer": ['ر', 'ا', 'م', 'ي', 'ا', 'م', 'ا', 'م'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,س ,ح, ه, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "من هي بطلة فيلم “كده رضا“",
    "answer": ['م', 'ن', 'ة', 'ش', 'ل', 'ب', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,ش ,ح, ة, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 9,
    "question": " من هو قائل عبارة “يا وقعة مربربة“",
    "answer": ['ا', 'ح', 'م', 'د', 'م', 'ك', 'ي'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,ك ,ح, ة, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
  {
    "id": 10,
    "question": " في أي فيلم اتقال افيه ” عاجى معلمو كدة”",
    "answer": ['ا', 'ل', 'ن', 'ا', 'ظ', 'ر'],
    "possibleLetters": "ا, ر, د, ن, م, ح, و ,ظ ,ح, ة, ل ,ي",
    "level": 1,
    "score": 5,
  },
];

List technoQuestions = [];
